請問有無d歌聽住會跟住打節打既推介？

咩語言都ok
例如 [作曲家], R&B 多？🤔， 但有d pop 同rock 都ok 既🤤

Muse - Uprising

Green Day - Nightlife

畀首舊歌你

The White Stripes - Seven nation army

beat it

Don't stop me now

有無d 新d